Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 293 強烈譴責猴活每日撚狗

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

lm

發覺屋企冇乜位有磁石
有冇咩display有磁石可以買嚟痴上去

我都去馬雲網買左

自組唔會浪費咗個頭雕

終於見到買46送俾住院朋友個post

Lm

MK50 壞腳電位係咪要成隻拎去換?

啱啱入左校服 發射器好多都無包到

[member]入埋IW tony[member]

advance spidey

好似要幾個月後見

新帖留名

配腳最難配
我要買腳joint

認真問 今朝打左兩個鐘上去都冇人聽 隻腳可唔可直接拆出 之後剩係換腳?

本身開箱係連住本體就要成個本體拎過去一換一,唔可以拆隻腳當配件換配件

俾你哋吹奏到想即刻追隻現貨wm唔知之後追會唔會平啲

買啦仲等咩

正依套 無買dx要入黎頂檔

依家追大後期單應該已經係最平既方案

唔該巴打

等多一水可能價跌冇咁肉赤

上個post係咪有巴打同我一樣多左個雙胞胎

有冇link

我都係壞腳燈
拎上去佢入去夾一夾就著到燈換

WM4.0出到呢個水準好難會跌，加上又唔係任訂，除非rerun或者之後出既靚過好多，否則都幾難跌！一個月前已經好多巴打提呢隻嚴重低估，加$400-600都無人收

唔鐘意咪唔收囉 唔通收黎炒咩

巴打用cosbaby d 盒做一層層比佢地企

幾個月前呢到啲巴打已經係咁講
我睇多兩睇忍唔住入左先 嗰時+300 會場第3日
當時覺得幾靚 但未到最滿意
因為個版啲色太淺 個迷彩太出冇咁靚
點知大貨靚到咁 改埋燈 冇得輸
以前覺得隻mk1最靚 依家覺得係mk4
不過mk1啲戰損件係加分嘅
好想快啲拎

希望星期一有得拎

睇完end game後追已經要700-1000

留名

咁成set入方便d 我依家隻野缺左某d野散入仲唔方便 你用咩素體？

我原本都諗住8月就收mk7 + wm mk4單 點知未收就出貨
依家+1800收左張可取 星期日去拎
希望Mk7唔好咁快出貨 我未夠錢收

謝

普通版前幾日加$500仲收到

齋罰企普版夠做

有無人知邊度有呢隻UV燈賣

有無人知mark L rerun大概派到幾時既單

未拎呀頂你

加1800咁癲
mk7我係收wm mk4之前收左
都係見到巴打話要入就早啲
再愈睇愈靚就收左張大後期

果時都係咁+600-800冇收， 想年尾平d先收，但呢到巴打提話就出貨，用900屌左張第3日會場版，但睇黎都要等多3-4水先有得拎

結論 真係有愛就好快啲收

我前日+800收左普通

Mark 7 同wm應該咁上下貨量
唔知大貨mark 7會幾錢呢

聽日1155見大家

首日可取都跌唔到落去 +1800叫平
不過收完就冇錢收mk7
求下唔好咁快出貨

普通夠嫁啦，個地台唔值咁貴！

另外相信好多人諗住訂重甲WM而無追到4.0！加上6.0唔突出，點知重甲又變左愛國者，大失預算

我都想買返盞

謝謝

星期六都捕一捕十二點先 不過大機會都係出下post補貨

wm mr4呢幕最撚正 伸碌炮出嚟 型撚到
幾時到我拎

大哥笑得好開心

麥花臣現場？

上年有合金mk5, disco, hq

係

夠500個未

真係有人排 佩服佩服

唔記得講仲有1/4 mk45

你班撚樣唔使訓？

20x渣

依度永遠都有人推緊

未瞓出現一下推post 如果候活宜家出post就fat fat

訓啦癡線佬

推

瞓啦

未開六寶瞓唔著

不過冇頭100都冇用la 哂時間。。。

手多多又走去買野自組 又唔見錢

繼續為錯過gladiator hulk而哭

SDCC live

留力六寶

話説你地影hottoys有無買攝影燈定就咁影算

日頭自然光就下位就算 無咁pro

買咗幅超都唔差，好過 HT 個辦
起碼鏡片位冇泡泡

個樣好呆 好期待ffh個新頭

係，開頭覺得個頭好正
依家愈睇愈唔得

無表情唔似荷蘭仔

屌你 抖音

我想問我咁樣擺，兩隻手接觸既地方易唔易會色移？如果易既我擺多一陣就又轉一轉

廢老有樣睇

南亞之父

人哋手下有幾百個南亞人
你夠膽講多一次

所以我叫佢大哥

麥花臣32x個了

動漫有無人唔揀全餐都抽得中？

之前抽過兩年唔揀全餐，唔中
朋友第一次抽全餐即中

上年我抽左4份唔係全餐都中 不過都係訂左2份 1份送左比朋友 1份比自己 2份放左飛機

繼續吹奏

400都未夠

差唔多破400

其實依家去仲有得拎頭500飛

我估100之後果啲都可能係今朝先去

如果有得較高低就100分

買張椅比佢囉

其實200打後嗰啲去嚟都唔知做乜

可能純粹想早啲入場

新4飛哥

有啊 坐係到整左好耐都唔靚仔下次再玩過

寄上大陸植

信和抽一番賞封過鋪

你起碼都同人講點夾法呀

笑到仆街

上網登記又話唔得
候活:咁排番隊，睇你地有幾多人買到

真係識夾，佢就要最正個隻人地就硬食另外個幾隻垃圾
我真係要買不如買曬佢，點解要益其他人

今日開

推你一把

如果佢+50-100 放到，
諗唔到點解會咁平放
btw 佢個ac 有支持黑警page
叫返佢d 藍絲/黑警接貨啦

如果出Cap加權杖就

500頭籌有咩咁特別？

Wm4 派到幾點

笑撚死

[member]星期一二返工唔得閒mon post [member]

個頭真心正，菊花面

Mon埋動物節就畢業啦
其他個啲有walkin就唔專登mon 好大壓力

我係開關掣有問題

我而家每日11:55 就自動放低手上既野入公司廁所碌fb

X2

最怕咁啱要開會 咁就pk

用電腦快好多多

可能老闆都知你咩事

有冇人去訂爐

咪話生理時鐘 夠鐘大便

我聽日，但未必去

各位師兄有愛就買啦
出面都21～2200緊

反正去開20樓 訂埋算

我去我有個唔玩hot toys嘅friend話想要，我問佢做咩咁貴買垃圾佢話好有紀念價值

我今日都唔會去

叫佢自己馬雲啦

我都係今日,但係飛機算

去緊

我

冇正版先會買馬雲
有就唔會考慮

等睇叫春

邊有分正唔正版根本就係OEM

其實出晒email未？
Book左30/7 DM但未收到

supreme同superme嘅分別

出曬啦

買件發光垃圾1400蚊 我買隻DP郁下唔好

一個有License
一個冇

咁都唔算？

你唔知咩係OEM?

就咁睇d細節麻麻地，要睇定價

Qs會好啲

Thanks，等walkin😢

sor 唔知

價錢合理嘅話係窮人恩物

價值觀問題

原價收啦

啲咩推廣/垃圾果啲位check過？

姐係代工

長知識了

QS禁貴 1400點買到 咪玩啦 我P牌仔都知

又有燈 應該最少都兩舊一隻

19磁石都$40
我覺得$200唔可以

加名要一舊
walkin好過啦下話

Check過了
次次都係咁填，R頭

有燈 我諗$300/1

300一隻真係買兩隻cosbaby好過

一套成2100

侯活：1set定價 I earn you $3000

希望200-250/1

反而想知有幾CM高

07分都搶唔到舊爛鐵
睇黎之後其他野都係要食炒

200都ok嘅

等下後補email啦 07分仲有機

埋位

成條片都有野笑

圖都未出哂 出我切

我本身都以為自己收唔到
你可以去宣傳郵件果邊睇下有無

得返六日仲唔出

快D解脫

屌你出張圖俾我精神下都好啊

可能星期一請假mon

新po留名
準時望Facebook

條撚準備

隻隻都正野

準備

快d比我解脫好無

safe

Safe

safe!

又safe

隻dx dark maul都03分先出圖啦 比個機會佢

d圖都未出，急what，多數星期一啦

好撚緊張

又撚狗

仲有一分鐘

一日未到 05分我都唔會當係安全

我通常F5到

4寶搶唔到，今次都搶唔到會直接出坑。

無人要
佢+到7000都得

留個名先

same

我成日都見到有個大隻佬走出黎話Safe

我諗起某group有人放mk47, 開14000
仲要屌人，叫人上ebay望下價

想買支365uv燈照住豹哥

唔得唯有普通版

用條J F5

ebay d價貴到完全唔知佢想點

yes, 唔似四飛哥有內幕

幾分鐘就full晒 普通版都難搶

入TG你都會有

真

星期一肯定收皮 網都入唔到

I can do this all month

聽日出post會點

屌即係下個禮拜先出POST
唔撚得閒呀
用電話實唔夠快啦

50個盾改埋就J死

上年好似肯撳就有份咁

電話都入到幾癡線

上幾個禮拜開4寶都係用電話，好順暢
但第二輪紅黑就load咗勁耐

上年玩玩下fb彈個post出黎
今年好難搶 邊有時間全天候mon post
一陣3點， 4點開post就gg

因為有預吿

諗緊要PS4 gg 定FFH gg好

Both

小朋友先揀

要曬

好想訓個晏教 都唔敢

點解要揀

幾靚喎左邊個隻

屌屌個菊花嘴先

放左

2隻都好吸引但只可以買一隻 ， 如果講quality 係咪PS4 gg冇咁易爆皮？ 因為我新手，好驚扭爆。邊隻會岩新手多啲？

最少等到一點幾

Ps4 身材好d ffh 好扭d

卡士蘭比人拮
唔知點解好好笑

你呢個禮拜都唔好訓 可能凌晨POST

夜晚十一點你做緊咩啊？

俾人插

再健康嘅肝
都會有比人拮嘅一日

訓著左 後追番就要幾千蚊

琴日太攰mon到12點幾瞓咗
可能太驚比人撚 一直瞓下就突然醒一醒
最後衰撚過無瞓

堅定流流

俾圖我丁下都好

好緊張好想食枝煙，但又唔敢行開個位

4隻都係正野
係時候買個玻璃櫃放多d 放靚d

大陸真係
唔怪得1比4 gg上個月己經流出左

個頭盔中間有接口位

未出實物個陣都已經有圖知有接口

黑蜘蛛好有蟹味

Homemade都係

點解會咁諗？

完全蟹貨格啦買黎自用就夠,炒就慳啲

通常都係咁
到時出貨小量又炒過

上年都係咁

"冬兵咁瘦嘅"

"不了"

今年:

個頭雕好靚

最鍾意係佢

點解咁少人放㗎

買ps4啦
好靚又好嘢玩

次次都係咁

咁早就唱淡

平靚正

一陣就J 個地台Led 好靚 點解果時唔買

黑蜘蛛個眼罩好似條底牌笠上去咁
但個地台堅靚

玩ht 最緊要明知係臭又要奶

ps4 gg
上年
300都無人要

佢揭開眼罩對眼
真係睇得出似荷蘭仔

又真係幾正既 又多細細野

FFH少配件，同無頭雕，但聽呢度啲師兄講幾好扭，同埋經典色

今晚12點

係，所以我都仲諗緊，因為之後短期都未必會再出1/6 FFH，黎緊既1/4 又太大

堅好扭

你有冇玩PS4 隻game

之前因爲驚FFH個頭中sad，拎咗去換Iron gg

有呀，打爆曬，買曬DLC 玩曬，個個都100%完成

付出代價

想知，如果做sad 係咪可以攞保單換？

首飾箱都變返藥箱

中

FFH個隻要拎返廠換 要等3個月 所以我先唔敢搏

FFH 電影加成

嘩 咁耐

快少少出 想比錢佢洗

你哋係就咁放隻嘢上個架/櫃
定係會加膠display箱?

一點都安全

聽到呢句即刻dislike 以後唔會再睇佢啲片

一定會
放心

why not both

隻ffh 好似停左好耐無派

sor，仲未去拎

想後追 普通版85

ffh岩岩先開訂 派乜撚

巴打請問仲有無蜘蛛俠訂?

on9仔

有戰損版， 但原版都唔會跌到落+500就有

早幾日買左隻合金mark3
尋日開盒玩
一拎出黎第一下心諗
屌你老母係咪偷龍轉換左隻膠嘅比我
撚多兩撚先發現佢合金做到好似膠咁
早知直接慳返啲錢買膠版算
依家拍埋隻mk2顯得隻mk2特別靚

應該講嗰隻紅藍

又用p牌ac

想雙收

美隊常出現

我琴日+800收咗公開首日，500好似難啲

Language

THX

諗起上次條撚屌 made in China 就當正中共品牌咁

公開首日同平民普通日子有冇分別？將貨就價

公開首日出貨快應該升一段
唔知下轉會幾耐到 wm4係依幾日狂返先跌跌地價

你老母就on9喇傻閪
解釋下喇柒碌
ffh仲有得訂喎

禁回復見到三隻同步一定好頂癮

等bluray出先派

一定唔只1000

一定冇讀過書條友，全球生產鏈都唔識

柒完未？人地講緊 FFH movie promote

分析師

仲駁嘴

沖一次唔夠要沖出嚟兩次

1200變2000，撚狗？

唔記得睇有冇個實物爐

有愛就去 實好過馬雲版

我覺得會同手套同一下場
但ht d野好難講 會有反彈一日

好唔爭氣咁訂左

好就一定好過既 上色用料應該再高一檔

留彈藥訂/食炒6寶算

利申:今日飛機

人地開2500佢排2050都算喇，地點果part真心笑左

咁你就講清楚喇on9
ffh咁多隻撚知咩

邊個諗到你咁撚蠢姐 豬兜

今日飛機

又有得嘈

有邊隻FFH出左貨未派晒
得一隻咋喎
媽 好撚柒

傻閪 柒咗就深潛啦 笑死

得一隻ffh派緊貨都唔知仲要出黎威

唔撚知就咪衝出黎懶醒啦戇鳩

佢仲要好有自信

好多痴線佬

唔撚出聲人地都唔知你乜料,依家同大大聲話比人知"我好撚柒"有乜分別

一睇個名就知你係炒狗

賣到普通版
都派貨咪好

互就唔得嘅？？
我係賣家，我有權決定邊度交收
又可以有新post名

紅藍全派遙遙無期
同對上一次隔左三個禮拜

戲都就落畫

"可_ _交收"
個語氣好似佢係莊咁

Fb gp最多呢類人排西價

搶估上把位

有冇聽過3個字叫老撚馮

想問下如果收左隻幾年前既HT.但係開盒發現甩油，有冇得拎上HT到搞

以後唔睇依個支那人
睇返on 男

無

尋晚見某group有人佛心價放im，都仲會有人死都要排

無 上fb問下 有邊間補油好

我用例子來答你
我幾年前部iphone 3GS壞左，有無得拎上apple攪？

我會拿去搵模型佬補色

梳，下次我會做好啲

梳，講得唔好，紅藍

得一隻派緊咋嘛

:紅藍 派撚晒啦
:ffh個隻紅藍
:屌 又唔講清楚邊隻紅藍

紅藍Spiderman 1/amazing Spiderman 1,2
仲有spiderpunk

紅藍仲衰

2千8-3千

右上額頭係咪中左sad

homemade都係紅藍

PS4 ffh

仲有ps4 advance

成日見到有人放二手ds1.0拎走本書咁賣$2300左右
無書咁既價錢我買2.0全新唔好

佢好彩
26號又多1隻

sad啲乜?

咁多野可以賴
好醒目鬧交一定唔會輸

成個面具花日心

我都認得你講邊個

依家2.0仲要唔洗2300就有

fb

劉海頭雕

見得太多次

隻arc reactor係咪冇人訂，平民首日呢度咁靜嘅

有得找

我自己覺得太貴

買ds2.0拎去比人半植 同食ds1.0差唔多

快上20樓換

有三份一價錢既淘寶版做支持位
呢一隻...

我想訂啊
不過遲咗撳掣去到23號

唔使上20樓啦 師兄我同你換

未睇過實物唔想訂住

有無半植link
好想整

walkin買cosbaby嘅人仲多過訂爐

得馬雲link 你介唔介意

無所謂

幾錢

建議佢上去換一下 右邊爛得好嚴重 我個隻係咁既

生命法庭

我都係

原本會出 cm話識人應該係佢
如果斬美隊頭應該仲好睇 反正有time travel

I love u 3000
我問埋佢攪唔攪到奶茶頭先

我都想睇應該會正好多。

我同d fd本身仲諗緊
eg thanos 佢地係化灰定返左去本來時間線
如果係咁 咁其實咪會斷晒d時間線 冇左infinity war
好似xmen咁

做勢大會

如果真係有呢part應該會o曬嘴

好 搞到話我地知

你睇得咩多佢會出多啲果類廣告

唔係應該斬雷神個頭咩
見到自己比人斬頭所以走去斬返人地個頭

雖然唔想講 不過重睇啦eg咪講左time travel同xmen果種唔同 iw係主時空依然存在 只係產生左無iw既平行時空

你話唔想講但係又解釋哂

問左佢 奶茶唔攪

植個2條毛要3k?

88人仔

不過依家咁都有人唔明time travel 一出生命法庭應該唔啱忽然fans睇
太屈

忍唔住情不自禁

無解角色

咁又唔錯wo
可惜冇ds

睇唔明仲好 引人刷多幾次

好似好正

但如果你之後出既話
好難解釋點解之前唔出

奶茶應該要找人重塗
ht上色係怪怪地
同無表情好多頭雕

Sor睇一次真係唔記得
我xmen買左成套 睇左好多次
但其實eg咁產生新時空 又唔影響所有事
有點好似為左要收到尾既感覺

裂

比nebula打斷左 直接去garden已經找到thanos 當解釋
所以引入勁人係有難度 實有人講點解無出個時

我個櫃今晚到
一陣影上黎先

how much?

等包膠如果冇想中咁溥同爆
我都想入手

+1

計曬運1900到

我係馬雲網買左個透明盒入隻50 不過好痳痳

IDEA?

馬雲訂製大櫃包射燈

千四太貴

Sad要再搵搵

加燈比隻time stone眼

好似現實討論time travel都係呢兩種唔係eg自己創不過xmen唔係marvel自家拍 係time travel有出入無計啦

呢個係work?

本書買副廠好撚過
100-200

咁貴咩,我買1200連安裝

我係訂dm
都喺留彈藥六寶

師兄，有冇link介紹？？

work 用細led就做到

D紋真係幾出

如果被迫賣家當
Dr strange
Ps4 gg

邊隻可以留低？ 唔可以全要

DS

Dr strange 2.0
Ps 4 gg

DS留

ps4蜘蛛無儲開非電影可以唔要

Ds1票
Ps gg 0票

咁又好似係 起碼有頭雕

ds 多配件 又好扭點可以賣

仲提

已入mk85 等下年排貨

地方真係細 唔可以隻隻都放出黎，過唔到海關

一個display櫃一隻

抵諗d 我幫你收留隻gg 佢

打過ps4有段虛擬情感

我就投留gg私心最鐘意gg

岩岩公司無野做 好俾心機玩左張gif 等緊佢load出黎

gg fans玩完ps4好難唔比佢吸引雖然玩果時好少用advanced suit

我都支持ds

用咩整? PS?

KAPWING打字幕 轉GIF

咁仲唔去
唔係想等派貨先追呀

野可以唔食 麥可柒
一定要入手

想問下其實合金Iron Man使唔使落地台 如果唔落會唔會腳軟

gg

ds仲會有3.0，不過配件未必有咁靚

無乜邊隻雕到咁似

你老味
今個星期OT左十個鐘都唔夠
星期六都要番黎執手尾
DLLM

ps4個隻係做得好靚 其實ps4個幾十套都好掂

我覺得浪人都似 但無人追

關人撚事咩！！！

屌係咪太大 59.7mb 我upload唔到

等緊negative 個樣版
睇圖好撚靚。。。。

有無巴打教下點搞細d

你放黑寡婦 scarlet witch係佢隔離先會腳軟

記得唔好autofill 6寶

用imgplay lower 個 quality 囉

今次隻bw都好似
越睇越靚 但後追算

姐係MP4個度lower左quality先轉gif?

sb display 嗰隻事業線引死人

首版緊係似

你想咁做都得

原價都收到單

其他光茫太勁 無人要佢地

想出無辮便服版

所以等d位炒 -100 200
先追 都唔急

出貨就貴 bw 唔算多人訂
上年個隻直頭勁快出曬貨

Movie promo變DVD promo

金屬金太正

3日貨都派咁耐

打錯字 所以等d炒家-100 200
實有d小炒家忍唔住放

年尾入單有budget既話

當撚左呢道fb?

一千幾百想入就入啦

最弊ca首辨都唔似呢

HT其實係咪唔鍾意CA

點解

我已經後追左wm4 同mark7
黎啦 一齊啦

啲頭雕配件件衫

德哥best10

仲忍到手
證明我地吹奏得未足夠

希望我張29號快啲派

影相同肉眼可以差好遠

star wars連個燈泡都不如
燈泡成800人買紅黑人連50個都冇

所以出貨會似

想問新嗰隻Darth Maul 訂金係咪500?

之前係ikea見個3,4歲小朋友，個呀媽拎住PS4GG比佢當玩具玩

個呀爸一定係到喊緊

Power Point

有咩問題 我好LAG

睇到好撚老尷！！！

好柒

下次專心做野啦！！！！唔好嘥無謂時間！！！！

依家都好甘

我$1500 買左張會場單

個MEME本身已經好CRINGY

下次玩短D

見到mark2個價不斷升

幾時有得抽呀

巴打們啱啱見到呢隻入唔入得過

幾時有消息呀屌

好正不過太長

多謝

呢個歲數唔使啪手指都就死

同佢鬥長命

太長啦 長到好似睇緊youtube咁

Mark 1 合金一定會出 係唔知時間姐

依張上個月中 流出

仲有得舉中指

wm mk4真係好撚型
火力強大
屌打所有wm

點解去到end game 隻mk會無晒啲咁好既設定

愛國者色wm好似未拎到版權
個個純粹版黎

睇個版都feel到貴

我寧願唔要戰損都想要佢

勁重甲 無愛都要入

好想ht出暗黑皇朝配色

未有版權應該版都唔會俾出吧？

我唔知呀 前幾日張圖下面有句野

咩色都入 除左neon版

neon出曬電影三色

幾時出Lv supreme合作版

我覺得勁撚核突

隻黑色靚但其他配色 唔夠sharp 變左膠色

47 47 47

再打 唔得就RB

打到出年應該番貨

今晚sdcc day3啦仲未有圖
係咪諗住開訂先post

谷哂係星期一先畀圖你J

爆血管都似

要你一次追射曬出黎

下2995 係咪台幣

ys

可能有錢到買千幾蚊玩具比小朋友玩呢

如果無問題，平時大家就唔會咁緊張啦

依家係搞到普通嗰啲都要網上
正常除咗頭三日有撚人排

KFC呀伯

我自己覺得呢一隻係sdcc最大驚喜，希望唔係限量

Ht擠完牙膏未

唔好擺動漫節最好
一黎回下血又好 二黎又驚動漫搶唔到

講起動漫 各位準備幾錢訂

Nagative 都好正

幾錢都訂

話說今年動漫係咪開5日 咁應該有啲機㩒到入場

一齊過5張圖

2019年7月26日 週五 – 2019年7月30日 週二

玩完end game就算

會窮

依家咪頭一星期上網
一星期後walkin
有咩問題

想要早期單 又驚唔夠爭

個人精神緊張果下慘

幫你排埋再訂埋好無呀 屌

屌動漫年年都要搶嫁啦關咩事

唔係講我自己呀，我覺得冇問題架 追下po先啦

上年六寶入左link 考慮左十分鐘訂乜好先㩒 都入到場

今時唔同往日

我都係一路覆上去 造成誤會 唔好意思

講緊平時呀 紅黑蜘蛛未有walkin果時邊個肯定有

Ok

六寶有walkin?

walkin sb都要上網預約

依家肯定有啦咪又係日日f5係因為六寶姐
過咗六寶我唔再12點f5嫁喇

鬼同佢日日f5

1001

留意返每層只可以放8磅嘢

屌 眼殘

thx ching

D人仲唔狗沖

mk5 4200

有冇人覺得SDCC show出黎個隻Antman靜到仆街

mk5咁平 實個個爭住要啦

我幾隻冇落全部都冇事

新post

mk2都平

46ca

垃圾乜5送都唔要我想要快銀

點靜法

撚

998

999